一句講哂，今晚圍林鄭有用啲定等佢同空櫈對話有用啲？

完全唔明點解咁多人咁關注今晚個對話
一早講明五大訴求，決一不可。依家係我地既訴求一早清楚講明，無評判空間。
點解仲有人因為今晚係所謂"公開"同"落區"就咁有興趣?
警暴記者會兩個月已經證明對話係無用，佢只會佢有佢講你有你問，同埋無恥地回避問題

今晚對話好明顯係挑釁示威者，想屈示威者做唔肯和平解決問題既一方
所以你地今晚去就中哂計

反而如果今間係林鄭望住150張空櫈，呢個畫面好有可能上埋國際頭條

所以今晚一定係空櫈，全民杯葛林鄭造show

Push

一定安排咗啲媒去
點會有空櫈

今晚屋企要人，由得條柒婆自high
weekend 10 1 落佢面

因為藍絲會去，跟住港共就會話大部份意見到係藍ge.雖然去唔去，佢地都會咁講

同狗會既道理一樣
你覺得唔去就可以杯葛佢
社會上一樣會有其他傳媒去播
咁佢就更大條道理壟斷晒個airtime為所欲為啦

同意
響門口坐好過

最多咪兩三個, 明眼人都知咩事啦
佢夠膽就安排個blackbloc豬嘴扮示威者果面問問題

去到叫光復香港？

喺門口坐咪算
要傾就出黎對所有市民傾
入得去咪即係承認佢個正當性

狗會對象係記者, 佢只係肯佢自己既行為做報告
林鄭呢個對話係要解決矛盾, 對象自然係示威者同市民果面
兩回事黎
依家杯葛就可以顯示不滿, 同埋狗會日日有, 呢次做show對話得一次

去都咪去啦
你去坐咪又屈你想衝入去

佢地今晚一定派臥底狗自製混亂

然後大開殺戒

空凳最有用
但大把內定啦
除時你唔去即刻搵人落去塞滿都仲得

真心定on9?
先唔講一定唔止幾個藍絲
佢見無人黎 肯定一早預備定大把媒

150個人入去咋。臨時演員已ready. 公關show 照稿讀

去圍佢黎做乜
即係佢set左台 本身個個都話唔去
點知走去圍佢
同配合佢個台走去參與無分別

今日食飯好d定食麵好d？
我覺得唔需要在意呢d小插曲

空櫈就正

有咩可能空櫈

其實都真係幾有諗頭

直頭唔好去 wfc 佢都係一個辦法

10.1先多人，今晚有機會連街坊都打同拉 小心

淋奠應該行山路＂堅尼地道＂過灣仔摩利臣山

你以為真係有150個位抽籤? 其實係同EASON演唱會一樣, 7-8成已經"內部認購"